有冇人對感情好認真

對朋友又好情侶又好
好易上心
開始咗就唔想斷
除非條友真係好賤

冇機會認真了

我

通常係偏執狂

點解要存在認真便輸了依個道理

冇

認真咪好 根本玩玩吓嘅人唔應該拍拖

咁又未到依個程度

搵個同你一樣咁認真既人

有！

依啲仆街死

冇感情就唔洗認真

冇感情比我認真

你

靜靜地出pool

老練的人

會比人玩

等你改名

小妹

幾時出街拍拖

通常都好固執 聞塞

厹

肉肉

認真又點 最後咪又係要受傷

遇到啱嘅人咪認真
唔想對邊個都認真
但可能永遠遇唔到

我，真心

明知道越認真，傷得越痛，但總係不自覺地越踩越深

結果而家仲痛緊

每次好痛果陣都會諗：「認真有錯咩？點解認真要換來傷痛？」

隔咗咁耐，我都仲未放得低

Miss you

認真but
你老味哪有女.jpg

又話認真

對住朋友唔會

比人玩都叫曾經擁有

又bin

no sad

係 但做唔到唔認真

唔bin
走先

認真就輸了

你快啲做搞手

但對方唔係咁諗

所以認真一次就夠了..

如果對咗啲以為啱嘅人認真就..

要同自己講唔好成日咁在乎
瀟灑啲

要做player

唔想擁有依啲經歷

play me

挽留啊塵塵

我對你都好認真

依句永遠都係真

最憎

其實每個人都會試過咁樣

咁就受傷了

次次都咁諗

你近排點呀

我對你都係

me

我唔會呃你

成日叫自己學懂自私，學做一個仆街，但總係做唔到

好羨慕果d完全自私自利既人，佢地本身嘅自私諗法令自己開心好多，而且因為自私，佢地係可以完全無視其他人既諗法，唔會顧及其他人感受，更加唔會有愧疚既感受，最終過得開開心心

所以要摩擦同定力
唔係斷好多髪線

認真先比人玩

搞到依加做自閉仔

因為自己做唔起衰人

曾經對感情真係好認真 點都會諗多幾步 以他人為先
但人越大越奶過野之後發現 其實唔係個個人都係咁
你都無必要要求個個都係咁
人大左 唔想再討好邊個 反正一齊舒服岩傾就可以
你留底我地可以同甘同苦 你要走我亦唔會挽留你
唔想自己個心再多一道疤痕

已傷 好傷

現實...

會壞掉

唔好又唔差

已經壞左

人地騎牛搵馬咋
咁認真做乜!

好感激

得傻仔先會咁照顧人地感受

可以做到保持返啲理智就好
太重感情

咪搞我啦大佬

有時想繼續將錯就錯

太深刻